點解王傑咁多首歌都咁慘情？

佢唱腔係咪剩係啱唱慘情歌？
廿年前其實佢個樣都ok

仲要被鋼筋插穿大髀
點解咁撚慘

佢呢家去左邊
可以笑的話不會哭

聲線問題

18年年底出咗最後一隻碟

佢人生仲慘

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

收到

扮慘行浪子風

我講唔出佢有啲咩嘢歌冇咁慘
《Hello》？

人怎會越愛越過份
我越錯越要問
我越問越是未稱心

《我唔講粗口》？

每次唱k見到心癮嗰句後面有散略號就會笑到傻咗

知有呢首歌但未聽過 依加聽緊覺得好鳩

我啱啱都搵返嚟聽 聽到一半頂唔順 熄咗

多謝巴打

我唔會搵佢香港出既歌聽 似被公司迫唱多
聽返台灣時期既歌

但我覺得新版嘅《幾分傷心幾分痴》好聽啲

佢人生好似好慘。話佢條命黑死老豆又死老婆。邊個同佢密切d都無好下場

啊～～～

佢老豆老母老婆拋棄佢

我麻麻地😂 出道原曲好難超越

因為我覺得原曲佢把聲尖得濟

我竟毅然毅然別了你
為何淡然淡然沒悔意

係英皇嗰期同謝霆鋒爭做一哥，搞到雪鳩咗十年

可以訓的話不會郁